康城商場效應 MALIBU 3房月租3.4萬 呎租40創新高

康城商場效應 MALIBU 3房月租3.4萬 呎租40創新高
11:59 2020/08/26

"日出康城MALIBU 1A座中層B室，實用面積847平方呎，採3房連套房間隔，另設儲物房，以3.4萬元租出，折合實用呎租40.1元，呎租屬屋苑三房戶新高。"

呢個真係嘩一聲

康城haters不願面對

有左商場 基本上個價會貼返將軍澳

新樓，樓下又地鐵好難唔爆

康城近期熱話

垃圾區

開埋條橋先會

酸

總體溢價高，得LP6 最抵

Malibu 質素真心唔錯

真 ?

日出康城MALIBU浴缸漏水漏出小瀑布 業主O嘴慘叫：「個廁所好貴㗎！」

個別例子啦 睇overall

之前巴打有見地, 康城話平唔平, 買得起既都有D 實力
下個中產區就係果度, 即係下個太古城, 月租再炒上唔係咩新鮮事

兩房呎租都無咁貴
假假地咁

利害！

租客好有錢！

康城何太 :

有埋將藍同新橋真係諗唔到點輸

幾錢管理費？

扣減後有冇兩釐回報

唔緊要啦 有人幫手供樓

有得整O既野整好咪得囉

我都係咁話，水喉甩左駁返就得
你話d結構性問題外牆滲水就話姐

買樓黎講，整得到嘅野根本唔成問題，而且仲有保養
所以康城無商場先係大問題，因為作為業主唔係比錢就解決到

睇過驗樓片未

你揾多幾條驗樓片 外牆未完工咁

我真人去過睇

我都去過睇
有排都未追得上新地 新世界

3 幻4 租荃西唔好有7 個商場

呢個我認同 冇得比啦
我都認同新地樓最好

解決埋黨鐵班次疏落呢個問題先喇

訓喺垃圾上面每月都3.4萬

將軍澳線先天設計問題 (將軍澳站後分開兩邊)
班次難如港島線和荃灣線般頻密

入多幾期伙睇下會迫成點

入多幾期係將軍澳班人應該車到上唔到
要等由寶琳黎既車

康城至少個月台可以停兩架車
遲d地鐵要加車都無問題

康城站齊13期將軍澳站嘅人等做難民都似。

康城宇宙第一

唔係康城逼
係將軍澳無車上

樓市gogogo

康城gogogo

平

康城站從來都無問題，樽頸位係將軍澳站炸嘛

咁誇?晉海3房租2萬左右
佢呢度多百幾呎貴萬幾蚊?

估唔到2020年仲有人信垃圾填海依回事

填海=/=堆填區

填海填出黎 咁點訓係垃圾上面呀

其實係啲人酸，借題發揮姐
成日話臭話臭，其實就去都無去過康城
人講乜佢就跟住講
諗住踩低人哋 就可以抬高自己

而家就一d臭都冇
但就沙塵滾滾，好多地盤
同埋黨鐵班次疏落
解決到呢兩個問題就樓價直飛2萬呎

地盤有排起啦，仲有咁多期未起
未來5-6年都會沙塵滾滾

康城 gogogo
有新商場
可以日日食大家樂